思考多一步仔 係咪真係咁難

當林鄭宣布了一條連當權者都搞唔清楚規則嘅條例：
你講：出面有一大堆賓賓聚集咁拉唔拉呀/超過四個人的話就舉報啲藍店

請認清呢條法例幾古怪、背後欠缺幾多根據、有咩隱藏陰謀。如果你講以上呢堆說話（你當然可以話玩膠姐），其實你就係甘心墮入呢條法例/陷阱去陪林鄭玩遊戲。

當佢如果佢真係拉曬啲賓賓，咁點樣？係咪你就服呀？唔拉佢地，唔通你又鬧佢唔一視同仁？係咪要拉埋搭lift嘅你地幾個先啱？你根本講呢番說話就係跌入左陷阱裡面玩遊戲。

OK舉報藍店裡面聚集五人。咁係咪默認黑警都有光明正大嘅權利入黃店亂拉人？？根本呢條例係唔正確/冇根據，點解要跌入裡面一齊玩遊戲。

其他例如鄭麗琼被拉，有啲文宣會話：喂咁殺無赦何困擾又唔拉？唔知大家講呢句野心態係點樣...如果你係覺得「屌呀！如果你拉鄭麗琼你要拉埋何困擾！」咁就痴線啦。根本香港以言入罪係不可能，你咁樣講咪又係跌落佢地個陷阱講嘢........又例如琴日ig 831條片，被話係不實資訊，然後一堆人就report boom live，其實了解清楚來龍去脈先係咪好難。（的確係難呀，因為轉發人地講嘢最簡單/最直接嗰個反應最簡單）

其實我只係想講，大家多多一小步思考就可以避免跌入陷阱/溫水煮蛙。因為「認定」一樣野係好恐怖的，每秒思考真係好緊要。（hope everyone has a brain）

我講完啦，你又思考下囉，唔一定認定我啱定錯，至少希望我帶俾你今日一個思考。

push

弱智仔自以為天才絕頂

唔想社會大爆發仆街咋。
你覺得專係針對黃店係你白痴

連登仔又突然間咁相信政府，真係精神病

唔好拖曬咁多人落水好無，
一個人既言論唔等於全部。
大把垃圾低能仔無思考

Push

其實講到尾
好多人仲係相信政府
政府出呢招
只係加強佢嘅管治威信令更加多人服從佢
咁樣只會出現督灰文化

報警係智障

退一萬步講 連登仔唔係想攬炒咩? 幫軍政府"防疫"?

黃絲同政府關係有如夫妻打架

床頭打交床尾和

就黎認承你五大訴求都係中計

好難服侍